Terwijl de beelden die voor mij dobberden duidelijker werden, groeide ik koortsig; een duisternis drong om mij heen; er was niemand bij me die kalmeerde mij met de zachte stem van liefde; geen goede hand steunde mij.
